外國元首成日郁下就辭職，佢地唔使供樓？

唔使養家？

好離地

5,60後唔崖得

屌你真係好撚煩

點解煩？

邊度煩？